冇炒過股，1137點上返呢個位？

真係好賣咗 早兩日仲有好多踩佢送貨問題啲Post

啲人突然醒覺，覺得1137可以成為香港Amazon

但係級數 同環境都差太遠 覺得早排上$3都係憧憬新政府上台發牌多

信念股

大台有麻煩都會升 ？

難d囉，網上平台靠香港嘅IT人真係死得